(戰狼出擊)外交部就涉港問題制裁美方4人

...............................華春瑩宣布，針對美方的錯誤行徑，中方決定對在涉港問題上表現惡劣的美國國家民族基金會亞洲事務高級主任克勞斯，美國國際事務民主協會亞洲項目負責人阿南德、香港分部主任羅薩里奧、項目主任薛德敖等4人實施制裁。

她強調，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，美方應該立即停止插手香港事務，不應再干涉中國內政，不要在錯誤的道路上愈走愈遠。

我好驚呀屌你老母

中國外交部發言人華春瑩周一（30日）宣布，中方決定對在涉港問題上表現惡劣的4名美國人，實施制裁，禁止入境中國，包括港澳。

4名被制裁的分別是美國國家民族基金會亞洲事務高級主任約翰·克勞斯，美國國際事務民主協會亞洲項目負責人阿南德、香港分部主任羅薩里奧、項目主任薛德敖。

她重申，香港事務屬中國內政，敦促美方停止插手中國事務，不要在錯誤道路上愈來愈遠。

美國早前擴大制裁名單，港澳辦副主任鄧中華、國安公署副署長李江舟、警務處副處長（國家安全）劉賜蕙，以及國家安全處高級警司李桂華遭到制裁，將被禁止入境美國，在美國管轄範圍的資產亦會遭凍結。

Source ?

好慘 無得用人仔

點解支那次次都咁撚廢架？
人地制裁十幾隻支那狗，你先出招4個人咁撚少？玩呀？

無得飲閪茶
無得去叫雞

睇到侵會輸 係咁反擊 先搞澳洲 再繼續搞香港

制裁侵哥啦

訓左冇睇 制裁總統 副總統 國務卿 參眾兩院議長 海陸空三軍司令未

無 Marco Rubio?
做唔到 hat trick

可以入境中華民國

幾時制Donald Trump Mike Pompeo姐

禁止入境中國，包括港澳
嚇到瀨尿
好似講到唔制裁入境就唔會比支那用國安法捉走咁

陸軍一號直接在支那境內游繩而下

被制裁4人：樓主個名

她強調，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，美方應該立即停止插手香港事務，不應再干涉中國內政，不要在錯誤的道路上愈走愈遠。

香港主權移交係根據中英聯合聲明,唔係純屬中國內政

美方回應 ：「哦」

制裁內容？

咁佢哋4個去台灣會證明到啲咩嘢??